十六年後，你想香港變咩樣

：香港依舊受憲法（基本法）保護，實現真.一國兩制，真.高度自治，經濟出現資產買賣、法律專業、金融及物流以外既第56789支支柱

：成為大彎區其中一員，與中國接軌

以下開放大家發表，想留點樣既香港比我地下一代

想香港能夠作為指標參考，改變到中國，引領中國進步

毒立成國 制定新憲法 民選總統 三權分立 互相監察 收新加坡皮

香港-新中國首都
地球聯邦委員

不獨不獨
要一國兩際就最好既

香港會係一個國家

我想留一個受人權、物權保障、鮮有思想控制、可以自由實現夢想既空間比下一代

到時慶祝緊香港立國15周年

一國兩制又冇話同邊國
全港市民熱烈慶祝回歸香港回歸英國
一國兩制 港人治港 五億年不變

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

假明天由美英聯合接管，股市大升，前途一遍光明，亞洲第一，最佳居住營商國家。

沒有雙非、假讀書真移民、大陸假投資真走資移民，掟走雙非及其老弱病殘家眷，騰出單位畀真香港居住，守住郊野，加強環保......

其實對香港人來講，依家香港仍然係最好住，好過澳洲加拿大悶到嘔電下下揸車.....

I mean....小小幻想，共匪倒台解體，香港領導世界

中完核彈真焦土

其實邊個管都無所謂囉講真
本身港英果套老土得黎起碼係work先
基本法都唔知守護黎做乜
第一條已經係香港係中國不可分割一部分

16年後支那都爆得煲啦，留佢黎放坦克車屠殺香港人咩

Push

焦土

夢想：正皮
現實：負皮